未fc 0312 柴灣 宏德居 有狗

小心！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好多狗呀

岩岩搞完狗舍

Fc: 漁灣有好多popo, 經過咗最少6架狗車

今日快閃完要安全再試個機場啊！